[勇武好有用] 消息指中央要求國慶前平息修例爭議

田北辰引消息指中央設死線要求國慶前平息修例爭議

實政圓桌立法會議員田北辰在一個電台節目表示，收到消息指中央為修例爭議設下死線，要在今年十月一日國慶70周年之前平息風波，認為民陣在本月31日舉行的遊行，是平息風波的黃金機會，如果可以令遊行人數大幅減少，並在遊行後不出現暴力事件，就可令中央信服香港局勢平穩。田北辰說，政府成立獨立調查委員會，可以平息很多「和理非」市民的怨氣，認為委員會成員要有法律背景、政治中立，以及要極具公信力，否則風波不能平息，中央可能會出動解放軍駐港部隊。

要出就快
五大訴求，缺一不可

斬人喎

出老解啦屌

出囉

想出老解令遊行人數減少？

不放人 唔拉元朗暴徒
獨立調查 都無用
中共簡直唔知市民諗咩

出老解

即係話31號前林鄭有野講

我估會成立獨立調查委員會

咁民意就會分裂

831會少咗好多人出嚟

撐住！！！

10 1 全球排華賀生日

五大訴求
缺一不可

連張建宗都屌到反皮, 獨立委員會算老幾？

除非五大訴求全部做到/出老解殺撚晒啲人
如果唔係大家必定會十一出黎幫你個仆街暴政做好忌

點解要人遊行人數減少？
得，落實五大訴求囉

10月1要成立全球一個反極權體制日子

傻撚左
出黎放風9up 2句就想人散水

五大訴求 缺一不可

拖到國慶不就是咱們的目的嘛

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

十一開party！同佢贈慶！

你班戇鳩唔係以為818 係因為解放軍先唔出黎衝突ar

你放心 一定唔撚得

所以死綫就係8月1

平息？ 平息就睇撚住你班廢老fans
同埋popo做場好戲拎分啦

將軍澳搞到咁 民憤仲大左就真

調返轉尋晚popo只要落力做野 吹多幾日風可能仲有啲啲可能性
宜家係又一次 激嬲和理非

重反六四？

如果可以令遊行人數大幅減少

佢地成日用言語行為挑釁香港人上街喎

出囉，屌

呢個要煲到世界層面！
全世界一齊抗中共，
形成一個抗共同盟！

實際上係佢8月尾9月未搞掂，美國國會就立法搞掂返中共

斬你老母

好撚老實 我地呢班年青嘅就算你搞獨立調查委員會都唔知你搵邊個係信得過 梁天琦可以得嘅

呢個要煲到世界層面！
10.1全世界一齊抗中共，
形成一個抗共同盟！

瞓醒有人幫手摺被

10.1 全世界一齊抗中共，
形成一個抗共同盟！

日後係全球抗爭紀念日 全球化第一個紀念日子

10.1 全世界一齊抗中共，
形成一個抗共全球同盟！
煲到國際層面！！！

大陸同志10 1去天安門衝下..喜

推爆

絕對係，
香港反送中令全球覺醒，
拒絕中共侵蝕西方文化政治經濟外交，
10.1 全球覺醒一齊抗共撐香港。
引發中共解體的全球運動！
煲啊，煲大佢！！！

田北辰你聽住，如果香港人輸左，中共一樣會清算你兩兄弟同自由黨，而家只係得雙普選救到你，唔好諗住黎袋住先，香港人已經退無死所

五大訴求，缺一不可

咪係, 而家散仔仲惡過白衫
有d似返到探長年代

即刻冇人出

解啦 講講講
廢up

快啦 煩 比十分鐘你

五大訴求，缺一不可！雙普選！雙普選！雙普選！

中共港共由day1開始就離地到今日，佢已經過咗可以5大訴求食2件嘅時機，你721之後肯大大力執法跟手食2個訴求的確有機會吹散場運動

但係冇，玩到將軍澳斬人都仲係想玩幫政府就唔拉

根本721你唔執法已經令到大部分人意識到5大訴求點解缺一不可，你根本噃唔到轉頭，你一係屠城一係放權，放權都仲可以利用香港，唔放一定攬炒

呢班地試商家佬就係驚攬炒，食咗廿年香港市民血汗錢，搵班popo查下就想無事

101出黎愛國 唱美國國歌 揮美國國旗

查你老母
依家係要改革警隊/警監會呀

回應5大訴求，今日即刻平息。

缺一不可啊

斬人都未必有咁嚴重 佢老母係插人 明顯係想殺人 唔係傷人咁簡單

出解放軍我即返屋企訓覺
出黑社會刀手我第一個出來頂

點平息呀 你睇你班黑警 濫權濫暴 加不作為 警黑勾結 成個政府都不知所謂 乜都無 點平息 別發夢

十一改左去煲底閱兵

你大我呀?

比真普選先講野, 5大訴求, 否則攬炒

斬人 812 721

咁國慶同佢玩大佢

傻撚咗，遊行人數幾多，係政府做法決定！

十月一日二百萬人一齊舉美國旗落鳩你大陸面

就算被迫平息，10月1日再黎過，全球反共日

都話對方急到瀨屎瀨尿先回俾主戰派話事求速戰速決喇。

所以要用和理非拖字訣玩到佢十月，唔好俾班PK歌舞昇平過大壽。

同埋十月會出新施政報告，陳同佳放監。好多嘢會發生好多變數，各位手足堅持住

中央可能會出動解放軍駐港部隊

快啦, 出左幾個月都仲未出, 快手毀左香港, 我都唔想香港做支共白手套

還眼

叫民陣申請定十一遊行

點解出老解係一種方法

我支持公義 你可斬我了

721 811

777仲係鑒警會, 勇武 are you ready?

普選呀屌你老母想偷雞呀支那豬

美帝出手

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

推

69個時個苗頭咁細 一句撤回乜都熄
哈屌你老母出埋黑社會斬人又警暴
想國慶熄得到？ 我想 很困難哦

「田北辰說，政府成立獨立調查委員會，可以平息很多「和理非」市民的怨氣」

我地目標唔係平息怨氣，係雙普選啊。平息哂D怨氣咪無人出黎支持雙普選。即係叫我地8.31多D人，同10.1前搞大佢啦。

十一香港閱兵好冇？
習維尼你點睇？

個政府都唔係為香港人服務，個獨立調查委員會咪又係查一兩年，最後捉兩三條魚毛就算

咪睇下點
國慶同你玩鑊金既
200萬人出黎同你賀國慶
燒國旗燒維尼公仔呢啲基本啦

平息？818冇撚少過人
平你老母就得
快出老解啦

係喎，你唔講都唔記得，國慶70週年喎。

咁開心既日子，無理由唔玩大佢啦。

以慢打快
你急，就拖慢黎做

五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

佢今日咁既態度，唔洗諗

你地支持者啱啱將軍澳斬人

黑警唔撚拉人呀

平你老母息民怨

其他訴求得唔到回應係唔會罷休
我地要雙普選

美英旗stand by

一邊斬人一邊叫人和平

屌即刻升級

文宣組請出多國語言宣傳至全球

up

風波不能平息，中央可能會出動解放軍駐港部隊

歡迎

出呀 快撚啲出呀 屌你老母

落實雙普選

共產黨亡黨亡國全黨死清光啦咁多嗲

Pls sign for BNO given full BC

十月一送大禮

下年8月1?

9月1 sor

全部權貴 (包括香港政府)都係玩階級主義

撤回點解難？點解要同你班賤民妥協 (no stake in society)

點解唔拉人？自己友點可以拉咗佢

唔好諗到佢地會代入市民度分析，你會唔會代入D曱甴老鼠度諗吖

雖然有d遠
不過10月1應該令全港畫面上blackout
Everywhere is black

高舉愛國口號
10月1，清君側

10.1 全球大遊行

等睇小粉紅出醜

絕不袋住先！

香港人要同呢個政權鬥係必需要外國勢力既幫手,
因為我地同新疆果邊唔同,
呢樣係香港唯一好彩既地方,
既然林奠佢地都係咁樣玩野,
其實佢地做咩講咩都唔需要再理會,
集中去攬炒方向喇, 炒唔炒得成就由個天決定

想知佢仲有咩方法

唔出切春袋

十月一一於搞個中華民國大陸淪陷70周年默哀集會啦
落中共面

死線？

幾時出解放軍

9月美國國會制裁左先?

又白衫藍衫打人?

低裝招數

田少而家咪提水囉

又係田北辰

咁得啦，我哋知道運動要至少去到10月1號！

呢家隔幾日就叫人唔好再出來 818 已經係例子

其實距離十月都仲好漫長

斬人個啲你唔撚理？

攬炒喇

人地都幫大家set 死線
咁我地搞大佢

FUCK YOU CHINAZI

獨立？邊撚到獨立呀？睇過

屌你老味個班亂鳩咁斬唔理？咪諗住成立獨立調查就搞得掂，係人都知廢

攬炒！攬炒！

你係香港出老解去賀你自己LA

所有人都唔想自己出街比人斬撚死 明未

721
811

#我支持公義你們可以斬我

8.31前沒有答應五大訴求，8.31將會係幾百萬香港人推倒香港傀儡政府的大日子。

一係答應五大訴求，全部人大和解
一係8.31埋你單，就係咁簡單。

中共醜化西方叫人哋外國勢力，
其實香港和西方社會都認同民主人權自由，
所以大家形成一個同盟對抗獨裁專制暴力的中共。
外國勢力=支持民主自由人權的國家。
10.1 全球一齊反共，幫中共送終！！！

勇武加和理非兩線齊上
邊勇武邊文宣

10.1 全球一齊反共，幫中共送終！！！

10.1見

想恐嚇手足

分分鐘31號仲多過170萬添呀

唔撚可以比佢平息，一日唔撚回應就繼續個個禮拜遊行

十一送大禮

你唔係以為一個on 9 獨立調查委員會依家可以平息呀？

仲係監警會呀

唔好混淆視聽唔

係當你鬼 34410